為未來而戰 請入來

昨天元朗一事必須問責警隊，五大素求是否要變六大？

行動處長鄧炳强是否必須負責？無論處理示威者及元朗皆有問題

最重要是以他行事作風，做了一哥外資全徹不是夢

求意見